MGS 聲帶蟲應用係普通話

我估好多國家都會合力研發
消滅蝗蟲
你我有責